好萌的广告！！！！

附送壁纸一张！辗转抄来的翻译（如果大家知道原翻译是谁请说一下哦）1.大：我叫nyarann，这个夏天…… 小：要和师傅一起旅行。 大小：大海~~~！！旅馆！打扰啦！美食！烟花~~~~！ 标题：这个夏天也要旅行。1.出发 和师傅一起开始旅行啦。人家才没有很紧张呢。等待也是旅行的一部分，师傅这么说。原来如此喵，有时候也需要等等喵。喵喵~~那么，出发啦，出发啦。 续：2.到海边 大家知道吗，这就是大海喵。闻到盐味好开心，师傅这么说。但是，还有其他很好闻的味道。mumumu~~~师、师傅，我好想吃吃看啊。mumumumu~~~哟咻。师傅，这个味道，我能不能吃一下？ 续：3.开饭了 旅馆的晚饭总是很豪华。主菜是三文鱼压制寿司和肉制豆腐，料理大吃特吃（这句没太听懂）。不管哪个都闻起来好香。师傅说，旅行就是美食，美食就是旅行。我开动了喵~！ 续4.烟花 民宿就是要住得开心才叫民宿，师傅这么说。放烟花啦~~~！在房间的天井就能看到。喵喵喵~~~！放烟花啦~~~！喵喵喵~~~！续5.睡不着 师傅说：睡觉也是旅行的一部分。真不愧是师傅。睡不着……唔，真不愧是师傅。睡不着……睡不着啊……请让我睡着吧。